啲男人真係好忍得啲閪女人

飲緊咖啡睇youtube隔離嘈住哂
隔離枱有個男30歲左右 四眼哨牙蘇咁嘅樣
似教緊條女account野
條肥西躁起上黎喪屌條仔
又話咁閪蠢嘅老師點教學生
全程鬧多過聽
又話你老母侏儒黎架生你個陣生到你有問題呀？
條仔仲完全無感覺繼續教
咁都忍得，屎都食得啦

垃圾

學生屌老師蠢？

個學生仲搵個老師都唔方醒得去邊

我真係恭喜佢

咁你無理由同女人講道理咁蠢 唔應佢係因為當狗吠啫